點解日本GV既宣傳照要遮住個樣，唔似AV咁開放

幾可愛

睇咗好撚正

你又係常客

好可愛呀 兩個都好正

太瘦

呢段互攻守 嘩正

唔夠你咁常

邊度有

大家咁話

因為要有啲遐想
成日down完先中伏

食開托也哥？

托也哥先正
個嘴仔諗起都打冷震

非Gay都咁話

求seed

今日先睇完

seed?

食大隻仔

SEED呢？

seed啊.gif

全港最大同性戀討論區

因為嚟嚟去去都係幾個壯男肯拍GV, 遮咗樣換吓髮型換埋名就可以拍多幾套。利申：非基

好靚仔

少有coat家高汁

日本人好尊重三文魚

已lm

真係幾靚仔 又唔乸

個様too old 但大隻又未到

正野

呢個ok

我都估到你會係到

比你睇死
咁真係好正呀嘛
點解你都係度

星期日晏晝仲唔起身咩 肚餓啊

叫男朋友餵你

攰啊🥱 免了

你點知的

啲片商會誘騙啲窮人青年做新血

屌你老母，咁做會亂倫，上帝耶穌都唔會批准

教壞細路

我就鐘意HIROKI

成日覺得PLAYVID load得好慢係我問題定個網問題

playvid真係慢

算係咁啦
好過第二啲一撳就幾廿個廣告彈出嚟

費時比人認出係當差 咪要打返個格仔

Code

人哋本身有正職，喺度客串吓咪要打格仔囉

好靚仔一個屌打全部av男優

最尾俾佢屌完再屌佢個仔仔碌鳩好靚🍌🍌🍌

睇到扯左

點解我會入左黎

1919810

呢張正
好想含爆佢
吞哂佢啲精

唔爭氣扯咗

唔鐘意d仔有蘇

呢個POST上左熱門?

真係

超鍾意

含撚唔吞精=食雞唔食雞皮

你唔理解男同男做愛嘅快樂

洗唔洗咁快

你都啱架咩呢啲？

想sd比frd嘛

你有啲咁嘅朋友？

我只接受直接口爆
唔肯口爆嘅我唔會幫佢含

Bi就bi啦

seed plz

未睇
唔好爆結局

有

好撚賤

會咁架咩

佢咩反應

綠色底褲個個男優 條撚好靚

你答佢上面有啲直男扯左

屌 手勢好過我條女

男人一向係最了解男人嘅高潮位

有啲AV男優都唔差嘅

真係會忍唔住

係 好多直男都出嚟玩

歐美 eastboy好正

點解gv d 仔大隻D

Lm

係好事
發現新世界

玩lin好正

一個肯吞精嘅男朋友 / 波友
好難搵

深喉口爆

唔吞精含嚟做乜
唔口爆咁點吞得哂

啲人想射 我會禁實佢屎忽
唔俾佢抽出黎 一定要口爆

射完吞哂
再繼續狂含狂吮佢碌鳩
等佢嗌救命
先係戲肉

gay post都上熱門
果然係全港第一同志論壇

好靚仔呀 有冇名

隔住衫玩lin最正

你依家先知?

好想玩lin

呢個好正

係咪猜包泵嗰條片

好多因為樣衰所以遮眼

包包盤 1.5s

尾二左邊 求名

沖修斗bb

點解我睇到扯咗旗。。。

想試下比你含

唔好咁變態好唔好

你射得多唔多先
有啲人射好少
吞咗都唔知
好無癮

清武

唔明點解有人會射得少
成日打？

我發現有啲人唔識射精
射嗰陣抑壓自己 結果射左少少就完左

我係我會博命咁射 射到無先停

射嗰陣抑壓不如唔好射
全力射先爽

含人嗰陣
全力射
先會感受到嗰種熱力
咁先正

靜靜雞射左少少就完
含含吓 忽然話我知 射左喇 可以停
好無癮

發覺d gay佬通常都大隻又有型
Man過好多直既男人

番號

佢唔除衫？

蛋白質

GBDVSO0002

我睇中老年嘅唔遮

日本GV成條死魚任人玩

好人一世平安

可能係

cls

扯咗⋯

利申：有女

屌你老母咁都上到熱門
我究竟睇緊啲咩

求名

扯咗

Gay post都上熱門

keep 住推上熱門

第一張正 求seed/名

好正留名

係 一早叫咗yat ming操大隻啲

link呢？

有鬚真係好核突

你係大隻仔

呢個真

屌! 同佢同步一齊射左添

j post都有唔少大隻

你係其中一個

你呢咁？